[召喚法律jj]民賤聯傳單可以直接派入信箱？

收工番屋企開信箱，就見到依張野
可以咁樣入人地屋企派傳單？